既然memo 紙咁易撕，不如...？

集思廣益下

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>

有顏料畫或者直接寫上牆會唔會好d?
起碼d深藍陣營想清都唔係咁易

agger, 可唔可行

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

印刷術

傻啦
咁只會辛苦班清潔工人

貼完memo紙再油浸epoxy 睇下佢地點撕！